香港人真係好仆街

岩岩搭東鐵
一位著得幾光鮮既婆婆飲水噎親
咳到好似bb仔同智障人士咁流晒水同口水

坐佢旁邊年約30既中年香港女士（憑我香港土生土長經驗從佢既外貌衣著判斷）即刻彈起身走開
而坐另一旁既我就拎張紙巾俾婆婆

其實，如果我唔係見到位女士起身走覺得香港人好冷血，我都應該同喱位女士有一樣既舉動

正評：我一定會關心位老人家
負責：9秒9起身走人，咪整污糟我

你宜家先知？